如果的最愛既人係我，我用自己換魂石？

我自己跳落去換魂石，咁最後個結果會係點？

乜都無

你試過咩？

變腎者之石

我最愛係紅骷髏

死毒撚無人愛你，就算你親人推你落去，都唔會攞到粒石

講笑姐